{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015516?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도네시아 게스트하우스"
    },
    "text": "ワンドネシアは、ワンドの最初で最高のゲストハウスです。 もともとは両親が譲ってくれた古いモーテルの建物でしたが、私たちは地元の州都と多島海の美しい風景が見えるゲストハウスに改装して運営しています。 インテリアと構造はそれぞれ異なるゲストルームとカフェ、ルーフトップテラスまで、みんな違う雰囲気を持っています。 すべてが用意されており、旅行やリラックスを楽しむのに最適な場所です。 ただし、共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合は、現場で1名当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 また、一定のエチケットを守らなければなりません。 午後10時以前に入室することをお勧めし、ペットは連れてきてはいけません。 私物の保管に関する責任は個人にあり、客室内での喫煙は禁止されています。 喫煙を希望する場合は、指定された場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任はすべて個人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンドネシアはどのような施設ですか？",
            "answer": "ワンドネシアは、ワンドの最初で最高のゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアの場所はどこですか？",
            "answer": "ワンドネシアは地元の州都と多島海の美しい風景が見える場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアの施設はどのように改装されましたか？",
            "answer": "ワンドネシアは元々は古いモーテルの建物でしたが、地元の州都と多島海の美しい風景が見えるゲストハウスに改装されました。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアの施設にはどのようなスペースがありますか？",
            "answer": "ワンドネシアには異なる雰囲気を持つゲストルーム、カフェ、ルーフトップテラスなど、さまざまなスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアではどのようなことが楽しめますか？",
            "answer": "ワンドネシアでは旅行やリラックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアの利用規則はありますか？",
            "answer": "ワンドネシアでは基準人数を超える場合に追加料金が発生し、一定のエチケットを守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアではペットの連れ込みはできますか？",
            "answer": "ワンドネシアではペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアでは喫煙はできますか？",
            "answer": "ワンドネシアでは客室内での喫煙は禁止されていますが、指定された場所で喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ワンドネシアでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "ワンドネシアでは施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ワンドネシアでは施設の毀損や紛失に対する責任は個人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 446
    }
}